岩岩同警察講希伯來語

是咁的

= 警
= 我

: 哥仔，身份證
: שלום
: 本地人？
: ה מוצא חן בעיניי
: 你識唔識講中文？
: טעים

之後佢就走左
個警察唔知我講乜鳩
猶太人唔識聽猶太語

你講乜？

是咁的

= 警
= 我

: 哥仔，身份證
: sorry?
: 本地人？
: I can't understand Chinese, can you speak English ?
: 你識唔識講中文？
: fuck off

之後佢就走左
個警察唔知我講乜鳩
猶太人唔識聽猶太語

認真，唔係應該講希伯來文咩？

你做乜鳩

講德文可能識聽

好勁呀

汪汪汪汪

創意台黎講 你都算無創意 扣你廿分

大家估下我講咩

是咁的

= 警
= 樓主

: 汪汪汪
: 汪汪汪
: 汪汪汪汪
: 汪汪汪汪汪汪
: 汪汪汪汪汪汪汪
: 汪汪汪

之後佢就走左
個警察唔知樓主講乜鳩
警太唔識聽狗語

fail

只有狗先會汪

= 警
= 我

: שלום
: 哥仔，身份證
: ה מוצא חן בעיניי
: ה מוצא חן בעיניי 本地人？
: 你識唔識講中文？ טעים
: 你識唔識講中文？

אחרי תעלת שמאל ימין
לא יודע-מה אני מדבר יונת שוטר
היהודים לא יודעים איך להקשיב ליידיש

on9樓豬

是咁的

= 警
= 我

: 哥仔，身份證
: Forgot to bring
: 本地人？
: Yes of course
: 你識唔識講中文？
: 識

之後佢就走左
個警察唔知我講乜鳩
猶太人唔識聽猶太語

笑撚死

是咁的

= 屌
= 屌

: 屌屌，屌屌屌
: 屌屌屌
: 屌屌屌？
: 屌屌屌屌屌屌
: 屌屌屌屌屌屌屌？
: 屌屌屌

屌屌屌屌屌屌
屌屌屌屌屌屌屌屌屌
屌屌屌屌屌屌屌屌屌

幽默感呢家野

潮文

気持ちいい

樓主被人撚狗

你係咪弱智

是咁的

= 警
= 我

: 哥仔，身份證
:diu ,no chinese
: 本地人？
: u want do what seven??
: 你識唔識講中文？
: my power powerful

之後佢就走左
個警察唔知我講乜鳩
警犬唔識聽英文

有隊比佢跟 都可以跟得咁低質

百屌文 好耐冇見過

岩岩

上面啲人係咪連百屌文都未見過

樓上咁都唔明

幽默感呢家野...

岩你老母

Diu no Chinese 改得ok 喎

d新會員仲好笑

咪係廠長潮文都冇睇過？

新會然唔識百屌文同百屌圖

係咪未聽過廠長潮文

知唔知出處